經過今日既行動 所有人都要正視一個問題

究竟堵路可以有幾大成效？
每次塞都要犧牲一批手足 仲要啲rb幾分鐘就俾人拆咗
依家唔系要被罷工 而係要俾佢哋知三罷嘅需要性
如果下下都要被迫罷工先肯走出嚟嘅 我諗大家 都唔值得有民主 因為你連佢放得咁次要嘅地位
香港人想贏嘅 就真係要好好計劃準備一個全面嘅三罷

最大既RB 係車本身

【國際上若有強姦案, 必定有醫生冒死進諫】入一入嚟表揚 Dr. Ray！

唔好搞巴士

香港人真係好鍾意返工㗎

罷工真係唔係咁易組織，當然一定要做，但唔好期望D人真係會自己罷工

講真今日已經好多人被罷工
完全無割

相信大家一定做到三罷

Push

加油
香港人一定得

⚠️⚠️⚠️行業抗爭全面升級⚠️⚠️⚠️
明白好多人仲有包袱，仲等緊工會同基金，未敢即刻擺低工作。二百萬三罷聯合陣線將聯同各行業發起大規模行業行動，包括按章工作、不合作運動等，繼續為終極大三罷鋪路。第一批的六個界別包括IT界、社福界、設計界、航空界、教育界以及舞台界。我們呼籲各行各業響應不合作運動及按章工作，從明天（12/11）開始發起全面的行業行動，並與我們保持緊密聯繫。

請廣傳社交媒體！

籌備工會支援 請聯絡 @historywillabsolveme 或 @sellbbq
其他查詢 請聯絡 @proundtobehker 或 @sugdh

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
公海
各行業總Group list
FB
IG

今次真係對唔住九巴了。
最多眾籌賠返一日的生意額比你。

打狗，講完
This is war!

想畀人話係鬼?

其實... 後面個粒掣已完成

被罷工要攪多幾日 起碼

先穩定到自發三罷既軍心

好快開得返

同意

其實如果返工等車同塞車
已經無左大半日
收工又無左半日
應該可以令到啲港奴「屌都返唔撚到 今日唔撚返啦」
不過聽日未必咁順利

搞左成粒鐘

堵路成功之後
啲狗由你坐係果度幾個鐘
等你地自己散

大家唔應該坐以待斃